認清自己既強處弱項，用民意做最大武器

淨係連登巴絲唔割蓆有冇用？
明白大家都好嬲，但要記得當初出黎既二百萬人，有部分係牆頭草/溫和派，今日有份罷工/支持和你飛既，未必接受到玩火
其實罷工同和你飛既威力係好大，認清自己既強處弱項，唔好一味盲衝，我求下你地

自推，唔好比港共政權有翻盤既機會

和你飛
大罷工

求下你地退後一步，諗下每一步行動，對大局有咩得益得著

放完火個社會，特別係班中產，會讚定屌，自己諗

真係唔應該玩火，仲有唔好打平民，即使佢地影相都唔可以岀手

冷靜，理智
求下你地

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

和你飛
大罷工
可以參與既人數更多

係最大既武器不過對CCP無殺傷力

大家行每步都要諗清楚
唔好俾憤怒主導

你做乜嘢都對POPO冇殺傷力㗎 唔通有人真係諗住隊冧個差佬呀?
但有啲嘢係冇殺傷力得呢仲會傷害你自己,例如玩火

推
為左呢個政權要坐監絕對唔值

絕對尊重前線，但都希望你地諗諗咁做有咩作用
除左要消防出黎救火，同比位官媒入，會唔會有班和理非大讚你地燒得好

一直以黎互相合作先係我地最大武器，一齊贏，一齊輸

就算你幾唔鍾意都好，香港始終係商家佬主導既地方
放火要消防救，可唔可以迫佢地出聲？
唔可以既話，集中火力係大罷工同和你飛，求下你地

不接受任何分化事情，集中5大訴求。 大陸最喜欢使人分化，化整为零。
也不要同化，把大陸思维同化香港，用錢解決任何問題，包括人命。
很多未認同反惡法的人覺得香港經濟為命脈，不可因政治問題影嚮民生，而他們未看清現在政府正多方面影嚮民生，在土地官商/鄕勾結，使百物騰貴。例如：
同一样嘢同一個牌子（進口或大陸）在星加坡買都比香港網上或实体店為平。 原因或许是星加坡有超级市场是政府的，他控制价格，使其他经营者定价也不會相差太远。
另政府也教壞人，作出不付责任的太態。
对社福、專業等范围祗看証書，欠缺監管。例如： 社福著於人的数字，不再理會深入的層面，采用市场化的物质利誘方式吸引受惠者，不再是関顧，而是交貿/是消费。錢！錢！錢！ 有幾多間社福或時間真正處理家庭問題或情绪問題，虐待，自殺等問題不停上升。
建议走进不同意見的Facebook (特别是籃絲、培僑學校等群众）Po 不同媒体资讯给他們（包括鏗鏘集），使他們不再祇接收单一資訊。也向有电視的店叫他們轉台（如果是cctvb). 因很多人在不知不觉中接受单一資訊（如政府机构祗有cctvb).
可以從多方面進攻，不一定武力就是進攻，武力对民意及自己都不是好。
我哋拒绝分化，香港人加油💪🏻

要知道敵人下一步，就先要比敵人知道你既下一步
而家火攻就用左，聽日實比人大造文章，好難spin走，大家都諗下下一步點做，同值唔值得再咁樣做，求下你地

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

求下前線睇到停一停，諗一諗

和你飛
大三罷

打其要害先可以令港共政權跪低

闘智既時候～

雖然明你講咩
但你啲point陳腔濫調
又俾位人入又唔講邊件事「放火」係民意唔支持
成個月前所有行動升級都有同一番說話
而我地每次做嘅都係加重文宣同大家解釋同埋令大眾接受